[預言 望炒車] 九龍城碼頭幾架狗車熄曬燈

Push

push

點解狗運屍唔用假車牌,甚至係無車牌?反正無人吹得佢漲喎

其實點解要用狗車去運咸魚

自推十連 1/10

自推十連 2/10

外判怕爆料？

又棄屍

自推十連 3/10

自推十連 4/10

姐係點

自推十連 5/10

自推十連 6/10

自推十連 7/10

自推十連 8/10

外判咩? 是旦搵車開去邊你都估唔到你運屍啦, 仲邊洗有eu車護?唔係驚比自己殺ROAD BLOCK截查掛

自推十連 9/10

自推十連 10/10

現在香港全民篤狗灰，無啦啦有架狗車無狗牌咪仲顯眼，用假牌一查就即刻犯法，仲大獲。雖然狗嘅智商只有六歲小朋友左右，但都未至於咁反智吧。

推左先

推希望炒車

私家車, 如果無EU車護住, 你點知佢係假車牌/狗車,甚至佢去運屍?

差狗用假車牌怕咩？邊個查佢？

當D狗都識著到示威者咁,竟然玩棄屍會開EU車,仲要著制服去做
比我係狗竟著黑衫黑褲口罩開私家車去做啦
到底係狗弱智D, 定係連登仔無腦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

講左幾多次收埋，拍片證時間
等佢事發左先po出黎

負責任，愛香港的市民囉。好似尋日單嘢咁

印象中哩單野已經係炒車啦喎CHING

屌

我只係想話大家都會查車牌，我先去把皮手一下。

外判＝搵外人去做
其實唔洗外判 搵幾隻狗變裝咪得
再揾架車用

圖呢？

依家唔好推住先啊on9

又開多個新職業 － 私家偵探
全港咁多架車，咁多支Cam

問題係點解要用狗車
要滅屍用普通車加普通人咪可以
做到咁揚驚死冇人知
除非班狗玩緊反其道而行之

無相你9吹！

各連登神探可以係D新聞相搵到蛛絲馬跡,但無人答到哩D咁基本既問題

都唔知點解要咁揚
可能覺得反正比人影到
班藍絲都唔會信 睇片都會話係假
然後普通人想報案咪又係黑警負責
佢地記者會又會搵到19藉口解釋
所以已經冇野好驚

Lm

咁更加唔洗咁多車護送啦掛?

怕落單比人打
一嘈就拉鳩人

咁屍都唔洗滅啦

好夾硬尼喎師兄...

請善用不推文回復

直接失蹤好可疑
但咁多單跳海"自殺"又係好可疑
我睇唔透

推

你講到無野好驚,失蹤咪仲方便快捷,屍都無,更加無證據比你捉到

留名跟進

冇呀 9up咋
但黑警而家好少細unit行動係真既
至於點解佢地唔直接令人失蹤
而係以「自殺」既浮屍方式將屍體放出
依然冇人解答到
又冇相又冇片 真係好難講

而家最客觀最唔biased既問題係
到底夜嗎嗎警車停係到可以做d咩
睇下有冇人可以試下近距離偷影佢地

次次都係咁，相又唔影，片又唔拍，
淨係得車牌。

都係一個9up既可能性姐
咁踢人都可以話係yellow object
真係好難估佢地諗緊咩喎

一個9吹Post就轉移晒大家聽日視線啦！

求炒車

希望炒車

講真我覺得真係玩夠啦一有自殺就話係831，入面死左幾百人？吊你地失蹤3個就幾十單自殺都當係

我有睇行動POST架, 不過P牌仔推唔郁,咪同D神探研究下

你咁講,好快比神探s批鬥

Tui

又有偵探game玩啦yeah

唔好再做神探專心推行動post啦

狗出現之後有浮屍其實佢地覺得失蹤人士係果附近自殺搵下有冇機會搵到條屍
而佢地既推斷都算準確就會出現係附近有浮屍呢個情況

你後半截個段準備比人話你係狗帶風向唔比人查

因為偵探搞串晒個party, 最容易嚇鳩你地大於被發現事實 發現左你吹佢唔漲，淨是搞死連登已經目的達到

俾人話就俾人話啦
而家係咁查案
黑警先最想睇到
完全令抗爭偏離焦點
如果我係狗，一定做多幾場show俾大家查

你唔應該咁樣爆響口
應該影張相同埋天文台時間 有料到嘅時候先PO出嚟

最有趣個d所謂被自殺case, 連"受害者"到底係咪示威者都無連登神探查到

又黎唔打比記者走上黎開POST
分分鐘樓主就係黑警

俾你你會唔會用自己架車嚟運鹹魚？

雖然無人證實到 但係佢哋最近啲行為真係好奇怪無厘頭狗咁成隊人去咗海邊斷鳩估唔係釣魚掛

狗本身都有好多唔同既行動, 係示威前大家無留意咁多姐

p牌推唔郁。但都希望只係炒車。
屍體發現實在多到好唔尋常。

根本無可能得到真相，除左良心發現，抑或者影住佢棄屍唯有成場運動贏左先能夠平反

Victory！Victory！Victory at all cost！ Victory in spite of all terror！
For without Victory！We all no survival ！

你唔好將依家啲狗同6月12號之前啲狗比啦 你幾耐冇見過佢哋行bi?

留名

屌 唔要神探呀 就算真係棄屍大家都做唔到咩
想幫人就對準政權 唔好俾人spin走
要報仇就將呢啲資料記低到成功果日就攞出黎 大巴大巴車落班撚屌到